有冇師兄食過Gordon Ramsay 係倫敦間The savoy grill?

由於細佬我來緊會1個人去倫敦，打算去試下佢個Beef Wellington ,但係佢正常for2, 但係我又睇到有人講話星期三嘅lunch會有架餐車推住for1嘅岀來，不過我淨係見到得1,2個人講過，所以想係度問下有冇食過嘅師兄可以幫手解答我嘅問題

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

幫你推 一個人玩得開心啲
btw 香港唔係都有Gordon嘅Beef Willington食咩？

香港嘅唔係用傳統煮法，同埋冇星

難道連登冇人幫到我

巴打你請既話我唔介意出黎陪你食餐飯

不了巴打，如果你係絲就話啫

我都疑惑左好耐
如果巴打去完介唔介意係到留低答案

Gordon Ramsay 全部都好撚難食
係得d 英國豬先會吹奏到呢條友上神台

根本就好撚普通
得個貴字

比錢去隔離間Ice Bar 玩下仲開心

我以前working holiday 係嗰到做過辛苦到仆街

咁師兄可唔可以解答我嘅問題

Sor, 我唔知因為menu唔同左, 佢有email你send去問?

我都有上過佢個網，btw唔該晒師兄先